---
title: >-
    شمارهٔ ۱۷ - استر گرسنه
---
# شمارهٔ ۱۷ - استر گرسنه

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>می‌رسم از راه و دارم استری کز باب جوع</p></div>
<div class="m2"><p>قوت دندان ندارد ورنه قنطر می‌خورد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>حرص کاهش هست تا حدی که گر بگذارمش</p></div>
<div class="m2"><p>کهگل دیوار این ده را سراسر می‌خورد</p></div></div>